msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress Duplicate Site 0.2.0\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-27 17:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-27 17:36+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Pierre DARGHAM <pierre.dargham@globalis-ms.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../include\n"

#: ../include/lang.php:6
msgid "Sorry, you don't have permissions to use this page."
msgstr "对不起，您没有权限使用此页。"

#: ../include/lang.php:7
msgid "Sorry, there is no site available for duplication."
msgstr "对不起，这儿没有网站可供重复。"

#: ../include/lang.php:8
msgid "The log file cannot be written"
msgstr "无法写入日志文件"

#: ../include/lang.php:9
msgid "The log file cannot be written to location"
msgstr "日志文件无法写入位置"

#: ../include/lang.php:10
msgid "To enable logging, change permissions on log directory"
msgstr "若要启用日志记录，请更改日志目录上的权限"

#: ../include/lang.php:15 ../include/lang.php:59
msgid "Duplicate"
msgstr "复制(&D)"

#: ../include/lang.php:16
msgid "Duplication"
msgstr "内容复制"

#: ../include/lang.php:17
msgid "Duplicable"
msgstr "复制"

#: ../include/lang.php:18
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: ../include/lang.php:19
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../include/lang.php:20
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../include/lang.php:25
msgid "Dashboard"
msgstr "选择此选项删除WordPress站点新闻仪表板部件。"

#: ../include/lang.php:26
msgid "Visit"
msgstr "浏览"

#: ../include/lang.php:27
msgid "View log"
msgstr "查看文件"

#: ../include/lang.php:28
msgid "Missing fields"
msgstr "遗失字段"

#: ../include/lang.php:29
msgid "Missing or invalid title"
msgstr "丢失或者标题不对"

#: ../include/lang.php:30
#, php-format
msgid ""
"The following words are reserved for use by WordPress functions and cannot "
"be used as blog names : <code>%s</code>"
msgstr "以下字词被保留用于由 WordPress 函数，不能用作博客名称︰<code>%s</code>"

#: ../include/lang.php:31
msgid "Missing or invalid site address"
msgstr "缺少或无效的网站地址."

#: ../include/lang.php:32
msgid "Missing admin email address"
msgstr "缺少的管理员电子邮件地址"

#: ../include/lang.php:33
msgid "Invalid admin email address"
msgstr "无效的管理员电子邮件地址"

#: ../include/lang.php:34
msgid "Missing or invalid log directory path"
msgstr "丢失或无效日志目录路径"

#: ../include/lang.php:35
msgid "New site was created"
msgstr "获取新版本"

#: ../include/lang.php:36
msgid "There was an error creating the user."
msgstr "创建用户时出错。"

#: ../include/lang.php:37
#, php-format
msgid "Failed to copy files : check permissions on <strong>%s</strong>"
msgstr "复制文件失败︰ 请检查对<strong>%s</strong>的权限"

#: ../include/lang.php:42
msgid "Duplicate Site"
msgstr "复制网站"

#: ../include/lang.php:43
msgid "Original site to copy"
msgstr "原始站点复制"

#: ../include/lang.php:44
msgid "New Site - Address"
msgstr "新网站地址"

#: ../include/lang.php:45
msgid "Only lowercase letters (a-z) and numbers are allowed."
msgstr "用户名只允许有小写字母（a-z）和数字。"

#: ../include/lang.php:46
msgid "New Site - Title"
msgstr "新网站的标题"

#: ../include/lang.php:47
msgid "New Site - Admin Email"
msgstr "新网站-管理员的电子邮件"

#: ../include/lang.php:48
msgid ""
"A new user will be created if the above email address is not in the database."
msgstr "如果上面的邮箱地址是不是在数据库中的新用户将被创建。"

#: ../include/lang.php:49
msgid "The username and password will be mailed to this email address."
msgstr "用户名和密码将邮寄到这个电子邮件地址。"

#: ../include/lang.php:50
msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: ../include/lang.php:51
msgid "Hide advanced options"
msgstr "隐藏高级的选项"

#: ../include/lang.php:52
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../include/lang.php:53
msgid "Duplicate files from duplicated site upload directory"
msgstr "复制复制的网站上载目录中的文件"

#: ../include/lang.php:54
msgid "Users and roles"
msgstr "用户和角色"

#: ../include/lang.php:55
msgid "Keep users and roles from duplicated site"
msgstr "从重复的网站让用户和角色"

#: ../include/lang.php:56
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../include/lang.php:57
msgid "Generate log file"
msgstr "普通日至文件"

#: ../include/lang.php:58
msgid "Log directory"
msgstr "日志目录"

#: ../include/lang.php:60
msgid "Edit duplicable sites list"
msgstr "编辑复制站点列表"

#: ../include/lang.php:65
msgid "Dublicable websites"
msgstr "Dublicable 网站"

#: ../include/lang.php:66
msgid "Allow duplication of all sites of the network"
msgstr "允许重复的所有站点的网络"

#: ../include/lang.php:67
msgid "Allow duplication of following sites only :"
msgstr "允许以下网站只复制︰"
